有冇人知依隻係咩狗？

見到佢勁乖又可愛

護主犬

松鼠狗，剪咗毛就係咁樣
利申：我都有養

圖？